Coldplay東京場朋友入一入黎

因為抽多左飛既關係，又冇得退，原價放三張SS飛出黎，
18000yen/一張
有冇人有性趣？
Between冇得拆散賣一賣賣三張

咁貴